［選舉近了］ 李梓敬 ： 陳肇始係廢官 淨係識得喊！

鬥藍

支持政府依法施政

唔想知

唔一早向歐美人士...

要鬧就鬧埋葉劉啦，佢先係制定禁堂食嘅行會成員，陳𦘦始只係傳聲筒咋

閪門

係咪收到風要換人炸

歐美人士強國呢

搞到佢準備左咁耐都冇得選，等多一年唔知仲有冇咁高人氣

西門梓敬

佢都知藍絲都唔妥政府, 要拎票就要鬧埋份

係咪想推翻香港政府國安

佢有冇犯國安法？
有就舉報佢

佢只係一隻奶共狗

係咪犯國安

辱罵中国政府官員

佢要spin走武漢爆出黎

又要扮野, 向怡蛆申請咗話佢先可以講佢

西門梓哩個角色好正，有啲似一個角色 tvb打拳劇 有個痴線佬叫李斯

搞事政棍。

佢引發我憎恨特區政府
佢有意圖顛覆香港特區政府啵

最廢果個係林鄭，又唔敢鬧，李梓敬好L廢

煽動人民憎恨政府，係咪想顛覆政權，香港好在有國安法，仲話新民黨後起之秀，哩 d吃裡扒外既人一定要嚴懲

覺唔覺啲廢老好鍾意大大聲話「我話嘅」真心好柒 邊位呀 講完句野會有份量啲咩？

邊個唔廢？

做乜反政府

陳肇恥 ： 閪門梓敬係廢人 淨係識得喊

咪係 你邊位

佢違反咗国安法未

佢係乜水嚟？冇人識佢

反對政府？

你係咪搞港獨

美國選舉助選團

叫佢去醫啦屌佢

咁要俾中國制裁了

西門梓敬搞咩呀？ 有冇問過姐姐意見

第二節 顛覆國家政權罪
(三) 嚴重干擾、阻撓、破壞中華人民共和國中央政權機關 或者香港特別行政區政權機關依法履行職能;

第四節 勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪
(五) 通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人 民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

死黃絲廢青公然違反國安法

佢自己又何嘗唔係淨係識得紋眉同埋勾引老女人

容海恩：李梓敬係西環契仔

三姓家奴
你仲肉酸啦

支持宜家炒曬班醫護
嚴厲執法

又唔話林鄭。

妮子莖，口硬J軟....

柿子揀軟的捏

可能搵笑恥祭旗

反了反了

西門梓咁樣算唔算分裂國家?

快點死

好呀 一於聽曬佢講
到時睇下冇曬醫護邊個醫

好有文革味

原來連儂牆係陳姑娘下命令拆

屌完強國點選

禁堂食係行會決定架, 搞錯目標

極左路線，想打低何妖

藍絲, 特別係深藍個堆 無論天昏地暗都會撐警+中共
同港官就未必一定撐

何妖化

犯哂國安法啵

支持陳姑娘繼續

原本想入去留言，發覺原來佢一早block 左我

扮屌
實際上spin

衝出黎7
佢舊同事張宇人同新老細葉劉都係行會裡面喇

逃兵醫護

鬥藍大賽正式開始

呢條友都唔知係咪弱智,唔嚴懲逃兵醫護,呢個時候你夠膽咪清算囉

選舉近了

煽動反政府
顛覆國家政權

大把人覺得佢廢啦，使你講

似乎陳肇始做咗棄子?

BTW 李梓敬搞到我開始唔鍾意香港政府

Dom , 在公聴會上你講得很好,用理據支持你的分析！唔係只得個鬧字！繼續努力！你有能力做個為社會發聲的好立法會議員！👍👍👍田

恥笑陳𦘦始

咁都仲唔係煽動人民仇恨香港政府？！！我睇完之後依家好憎政府

反政府 西門梓拉得

咪同連登仔一鳩樣
咩"應承我", 自我中心到極點

明顯反對政府，國安法待候

繼續鬥紅

想洗白扮民建聯無份？

幫下佢出名啦

落令個行政會議係佢老頂孽瘤有份架..
佢又想 spin 去大西洋呀!!!

佢好似禁左我留言
垃圾到

陳肇始清連儂牆？？
就算醫院果d都唔關佢事啦

我都係
估計唔知幾時屌柒過件垃圾

同上
支持炎症執法

佢呢條友真係好廢，當年區議會拉票夠膽係city 食lunch

廢得過你...

仆街啦！比佢講一講，d藍絲會唔會憎恨政府，繼而造成嚴重後果架好不安啊

佢係咪違反國安法?

煽動對政府的仇恨

判陳肇恥死刑！！！呢個賣國賊！

應該係
割𥱊有選票

對家風向係屌政府，割蓆。

條撚樣係閪門出嚟已經係咁on9
歐美人士

係人都知政府廢啦 洗撚你講咩
懶有說服力
廢到咁你都奶呀 廢西門

又煽動人民仇恨政府

拉得

你條撚屌好意思出聲

李梓敬大學時期曾為2004年美國民主黨總統候選人約翰·克里助選，及為民主黨眾議員阿爾‧格林，當見習生。

收美國佬錢

煽動仇恨、貶損、影響特區官員施政，犯晒國安法喎，國安仲唔做嘢？

我因為佢呢句說話而更加憎恨政府
陳肇始係廢官!

公開抵毁政府官員
企圖干預施政

俾佢扑左鬥唔到

鬥藍 i like it

挑起人民對政府仇恨 拉得

陳肇始下台

推光復香港 時代革命

佢連續幾個post都不斷煽動大家反政府，一人一信告佢犯國安法啦

強國人夢想係做歐美人士

睇完李梓敬個po，好憎恨政府

聽完佢咁講我好憎政府

引發對政府仇恨

李梓敬中左肺炎點算?

佢哋只係會鬧港共

警察同中共一句唔敢

弱智狗一隻

反中亂港分子？

逃兵醫護？罷完工主動申請入肺炎病房喎.....
又假新聞？

李梓敬係人渣 我話嘅
Btw
佢邊個？

Pin 呢個

呢條右派狗同希特拉冇咩分別

TRUE

打靶仔反政府，我係藍絲都唔撚撐你呀

睇埋啲hashtag 先啦

得閒都會返睇黎回味下，另外希望婆婆身體健康！生活愉快！

如果陳肇始係廢官，咁陳肇始嘅老細柒婆呢？
點解只敢鬧陳肇始，唔敢鬧柒婆？

報國安

犯國安法去邊到報

仆你個街反對派

佢自己都係歐美來港人士
美國讀書返黎
當年仲要幫美國政客助選

顛覆政權喎佢

即係唔全面封關?

舉報
分裂國家以及 煽動對政府仇恨

間碟

西門梓犯左國安法?仲要用Facebook唔用微博 對黨完全0尊重 邊度可以舉報

CLS

以為容海欣蠢

原來仲有人蠢過佢

國安法

支持佢 最好罵埋中聯辦

呢條友比得上湯渣咁狗閪

push

因為李先生呢句，內心有d對政府反感，我話既。

屌你, 犯左國安法啦, 顛覆政權
介圖煽動左我, 好彩我意志堅定

仲廢過容海恩

反政府 国安法 拉

49分鐘1900個like
不容忽視